港豬完全無判斷能力，入餐廳食野首先睇下有冇套餐

乜撚樣都要人地諗好先
自己望下餐牌叫法都懶
咁既垃圾冇資格要求民主自決

咪撚戇鳩啦

因為跟餐叫 平過散叫

如果散叫平過套餐 會唔會仲有人叫套餐

你個名!

香港人越來越低質